有無人覺得尼馬好慘

carry左成個歐聯，結果世界盃又係carry，結果仲要成日比人笑，根本就勁到仆街

見到佢喊諗返起以前踢學界d回憶

沒有

上半場真
下半場唔敢講

屌 呢條撚樣叫慘 咁卓普莫亭叫咩？

下半場最後果30分鐘 比人逼一逼就甩 交D波完全唔撚掂啵

Quit足球囉

啲人喺度盲反 真係好慘
Carry咗咁多場想證明自己差一步

碌多幾轉有獎攞

性格閪

成場死扭唔傳波
馬昆奴斯同pair中堅就真係carry

之前淘汰賽炒幾下單刀
上半場有下半單刀唔入

無
60~80 分鐘嗰段時間 佢每掂一次波我屌一次
落後緊仲喺度典草 抵佢輸

幫巴黎拎歐聯真係咩底都洗哂
可惜就係差一步 仲要應該機會過咗就冇下一次

樓主係咪讀何南金

無

唔覺 屁狗同迪狗有咁折墮得咁折墮就最開心

後防好撚勁
如果冇清得咁準
隨時輸3/4球

自己入隊廢隊 無計架喎

只見到好上腳同埋交醫院波

樓豬踢學界果時應該又係好似佢咁性格勁黑人憎，以為自己carry緊點知俾人笑俾人排都唔知

呢場踢到咁廢都叫慘
呢啲叫抵輸

反而覺得條中場唔夠打同杜曹d換人

咁都廢 認真呢

樓豬係咪啱啱訓醒冇睇頭先個場波
尼馬下半場踢成咁都叫carry
我唔屌柒佢佢都已經執到 仲話佢慘
施華迪馬包皮慘過佢幾倍
利申 鈀

除咗輸嗰球之外，PSG防守真係ok

返巴塞囉

Carry左啲乜？剩係見到佢比人掂下都飛起碌地，想搏球證比對面紅牌

佢下半場冇氣？差到

重點
中前場搶截力唔夠，拜仁好多時都打到禁區周圍先截到

迪馬喎，佢死左腳、幾個快攻比佢自己stop左

食場佢腳軟到 早2場真係carry

可憐的人必有可恨之處

作為拜迷見到尼馬上腳我就放心曬

俾人撞咗好多野喎

Moting根本未撚夠班

尼馬喎場場係禁區外死扭爛扭 波又唔撚傳
單刀又唔撚入

佢下半場好多時直頭要墮後到自己中後場攞波推上去

咁都唔叫廢?
點先叫廢 認真?
又係尼馬最勁 隊友最廢??

撞？我見到既係掂下咋喎

Psg踢得好既係條中後場 馬昆奴斯直頭癲
輸果下唔知係咪佢地有夾過要裝越位
一對中堅突然推前 但係右閘冇推出黎

反而想知卡雲尼死咗去邊 你好明顯勁過個垃圾婷啦 屌你老母

見佢下下要跑番轉頭停龍門球
都覺得攰
去強隊又話人痴冠
去隊未入過決賽既
踢到入決賽又話佢冇料
不過佢個格太衰冇計
但我幾欣賞佢
睇得出佢真係好想證明自己
每次出局都忍唔住喊

下半場隻腳仔軟到波都未控好

施華仲撚橙

佢又唔可以做到好似美斯咁好扭
注定係會不停比人侵犯
跟住就發牌氣
次次都係咁

包皮喎 越位都可以炒

屌伊卡迪都掂過佢啦

輸嗰球都無計 正路都係拍落利雲先

中場真係幾有問題，可能換走咗靴里拉

我意思係勁過莫停

迪馬利亞今場勁過佢好多啦

就輸嗰下，其他問題不大

夏蘭特而家心都涼晒

佢好俾心機踢，奈何進攻戰術唔啱

其實失個球
佢標左出去 隻閘要1個守2個先輸

所以係可以怪尼馬下半場腳軟係戰犯一定係班垃圾前場隊友

本身右路overload咗

今場黎講
巴黎後場打得好
但中場唔掂，運唔到個波上去
要包皮同屁馬去到中場拎波再爆上去
咁拜仁見你去到中場拎波實炒低你先
所以巴黎啲罰球都係中圈附近，拎唔到啲有威脅罰球
下下咁踢其實好辛苦，所以最後20分鐘冇撚晒氣

包皮呢場頭號戰犯就算啦

中場搶截好似拜仁贏晒咁

扭波係 埋門就大家咁上下
最敗家係包皮個下

你咁講法同尼馬係拜仁臥底有咩分別

雖然表現麻麻，但係其實有機會贏，真係幾慘

好似8月完左約，搵班落唔踢PSG

樓主讀何南金

包皮今場真係魂魄唔齊咁

包皮個腳埋門同卓普個下入唔到都係靠尼馬last傳出黎

羅俊仁

係 希望佢carry到一個大賽冠軍

拜仁：唔覺 尼馬帶比我地好多歡樂

推波推出界

佢自己無表現抵輸啦下哇

德國佬：明白既, 屁馬
唔鐘意咪Quit 足球囉
你大實會成日遇到德國佬嫁 by the way

贏阿特蘭大就打哂飛機

德國佬：明白既, 屁馬
唔鐘意咪Quit 足球囉
你大賽會成日遇到德國佬嫁 by the way

你好似識佢咁

其實佢真世三
不過呢場踢得好差

抵死 邊個叫佢去巴黎？

屌你果然冇改錯名

認乜撚野真呢呀mk仔

未見過有世三 跌低表情咁豐富
佢都算第一人

喊就慘？ 樓豬幾歲？

樓主不如死撚左佢 學人睇波

演技世一

世三笑撚死人

係咪好多清岩岩先睇波？
當左乒乓球黎睇

全中
PSG 中場完全唔夠搶，就算搶到都護唔到個波
前面三個成日要落黎幫手做番個波上去
睇得出佢地已經盡左力
要屌最多都係屌把握唔到上半場幾個機會

係打馬昆一個姐
唔係佢 點止一粒
天才華拉堤又無態
靴里拉做到key pass 但由轉攻未夠好
另一個就算撚數啦

上半場踢得好

佢技術係有，但就係做唔到carry全隊嗰啲人囉
適不逢時，諗住離開疤脫離球王陰影做大佬
點知去到鈀又有個包皮比佢蓋過左風頭

自從離開左疤之後，佢同疤兩個都無運行再拎唔到歐聯

利申疤

CARRY左成個歐聯CARRY對面?

自己攞來

戰術係咁 上場有冇睇

成隊波守得咁好
突破又強，咁都叫廢

迪馬尼馬出左幾多球波
扭過幾多 你究竟有冇睇。
就算死左腳都無計 個下交比佢 佢只可以照射

好明顯輸尼馬狀態wor
個戰術本身就係設計俾佢一個喺前場用波 因為佢唔傳
壓縮後場 俾前面多啲空間扭波爆波
結果今場尼馬個態差到

爭甚麼 迪馬包皮都係敗家

迪馬都屌識波到

慘乜鬼 今晚返巴黎大把女屌

有C朗踢都輸啦，中場運唔到個波上去前面
踢出黎根本係另一隊祖記黎
靠單人匹馬個人能力又把握唔到

落底 又無頭 中間無人停波 三叉擊 唔奏效 就要變下陣啦 杜曹

踢落竟然唔係差好遠

尼馬 我當你一秒球皇

Ching識波

對方龍門唔係Neuer，PSG 已經贏咗

Carry? Carry左d錢咋掛？ 慘 ？ 袋咁多去2線聯賽養老有幾慘呀？

樓主7到講埋自己學界 姐係都係廢而唔願意面對現實 屁馬踢完返去數錢屌女 而樓主仲ff緊自己以前學界

條友插水多過踢波
講好波當年細哨好波好多啦
人地會唔會插水呀
Respect is earned, not granted

慘乜鬼？又唔係未攞過，又大把錢！大把球星連決賽都未入過呀！

佢哋啲波真係麻麻, 我都話如果我頂紐亞個位, 我都有信心0失波

可惜我比唔到正評你
加埋包皮 佢三個真係串撚咁 比佢地贏左仲得了既 麥包先21歲 比佢拎左 又歐聯又世界盃 真係唔想佢咁快
咁樣講好似好衰

係wo 做咩唔出伊卡迪

算喇 佢都拎過

自己選擇做山寨球王有咩咁慘
繼續MSN分分鐘攞多兩屆歐聯加金球獎登基啦

人地就係唔想靠人拎冠靠人拎獎
就算佢係巴塞拎到啲咩
都係比人講美斯點點點 同 美斯點點點
佢先走左去巴黎

唔覺佢靠人拎冠 15年美斯傷左幾個月係尼馬carry巴
其實等多兩年已經可以比佢做主角 MS都唔介意讓光環比佢 仲唔洗踢得咁辛苦
So9都唔會比人話靠美斯啦 robbery 都冇比人話係靠對方先上世一
即使想完全靠自己都唔係去法甲年年踢半季就贏留力歐聯
自己唔識諗 所以唔覺佢慘啫

叫廢

今季歐聯四強兩隊法甲都叫山寨王？
歐聯決賽都係僅敗
為咗屌尼馬可以9up到幾盡

係

吓咁都叫屌本身好中意佢覺得佢係未來球王
只係覺得佢行錯路好可惜
如果你硬要話法甲唔係山寨我都冇謂爭論

迪馬勁過尼馬幾多倍

攞過歐聯啦，唔算好慘